<又係陳雲系列>香港是中美共管之地，雙普選令勢力浮面。

陳雲：路透社獨家消息透露，6月13日，即是6月12日警民流血衝突的第二日，中國軍方主動私下接觸美國軍方，地點在駐港解放軍總部。當時中方主動向美方保證，駐港解放軍不會干預香港事務。
各位見到了吧？香港根本是中美共管之地，問題是，沒有普選來鬥爭，令彼此的勢力浮面。
各位，下次記得高舉美國旗來示威，保證處處通行，無所不利。

我冇野講

大家點睇？

陳云又分化

佢講既野有時係難聽，但理論不無道理

去做行會啦，垃圾桶就係用嚟裝佢呢啲垃圾